上次臨入閘倒瀉可樂真係唔好意思

記得個排kfc啲汽水是冇蓋的 咁個陣趕時間拎住杯可樂走 點知入閘個陣磨極都磨到張八達通 仲論論盡盡打瀉左杯可樂 好彩冇淋到閘大大 但就搞到一地都係 啲人行又唔係等又唔係 最後要姐姐幫我清理個地下真係唔好意思

唉依家諗返都好內疚 好彩唔係繁忙時間姐

對唔住大家

需要屎魔法師

講起屎就諗到班大陸人周圍屙 趕時間都唔想行過去 大佬啊唔小心踩到返工臭成日 仲要比同學笑 以後唔駛溝女啦

試過嘔啊 跌左雪糕都可以分享下 一齊贖罪